now 4k世界盃是否一定要用番網上爬？

Now tv 本身5月到期想睇 4k 世界盃
聽人講一定要用番網上行寛頻先睇到4k, 但HKBN 下年先到期。。

想問係咪咁

4K一定要用pccw條線,不過佢有方法令你只係用到NOWTV
你要問下SALES,線同modem就點都要安裝

本身而家睇now tv 已經有modem, 雖然唔知係咪 support 4k , 但解碼器就係舊既

感謝ching 既解答

Nowtv只要租緊/有4k盒
佢就一定用緊光纖 唔洗一定要用網上爬
第2係有4K pass
3係要有4K電視
但要有支援果個咩HLG HDR既4K電視
先睇到4K 50fps 姐係最高質素
如果唔係 就只人睇到4K SDR
姐係得24fps
姐係有鬼影

利申 網上爬sales黎
有需要可以留tg 我搵你

新裝/轉台 Now TV電影體育世界盃,網上行, csl.

Now TV新JOIN,轉台及續約優惠.
2018世界盃只需$280
仲有英超睇嫁~
全球人氣電影劇集,其他體育賽事組合優惠

光纖入屋視乎屋苑
100M $98
1000M $138
2x1000M $168

csl.4G個人全速無限送埋世界盃俾你睇,另有學生,家庭PLAN.
仲有大把野送!其他PLAN實幫倒你~有開心Offer!

Whatsapp:
Telegram:
TG報價群:
Facebook:
Facebook Messenger:

網上行優惠可以介紹下

3HK 4月最新上台優惠Plan推介

有意請Whatsapp ：68472929
(点击下面條Link 即刻whatsapp到我)

Telegram：

4G Network 21Mbps 月費Plan (全部免隧道費)
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
實收月費 $146，每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高達4G制式21m

全新Family plan 4G制式全速300m speed分享計劃
① $198 8gb 4.5G制式全速300Mbps可最高2張sim share
② $288 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
③ $318 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高4張sim share
④ $558 20gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
⑤ $798 40gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share

全新Family plan 4G制式21Mbps speed分享&單Sim計劃
(分享）
① $156 10gb 4G制式21Mbps 最高2張sim share
② $234 15gb 4G制式21Mbps 最高3張sim share
(單Sim）
① ③$146 4G制式21Mbps)無限上網/全程21Mbps Speed冇锁速
④ $78 4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速128
② $118 4G(21Mbps) 7GB Data
④ $98 4G(21Mbps) 6GB Data

3香港新上台月費計劃再度限時幾天優惠期內 預約登記辦理 4.5G全速Plan有內部特選贈送中港澳3地4GData，優惠Quota有限請儘快Whatsapp 68472929瞭解優惠及辦理
※ 適用以下4個特選優惠Plan:
4.5G制式下載速度全速300M（**限時優惠**）
①100實收$288/月 （原價$466）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data
②100實收$228/月 （原價$385）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data
3HK 4月最新上台優惠Plan推介

有意請Whatsapp ：68472929
(点击下面條Link 即刻whatsapp到我)

Telegram：

4G Network 21Mbps 月費Plan (全部免隧道費)
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
實收月費 $146，每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高達4G制式21m

全新Family plan 4G制式全速300m speed分享計劃
① $198 8gb 4.5G制式全速300Mbps可最高2張sim share
② $288 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
③ $318 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高4張sim share
④ $558 20gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
⑤ $798 40gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share

全新Family plan 4G制式21Mbps speed分享&單Sim計劃
(分享）
① $156 10gb 4G制式21Mbps 最高2張sim share
② $234 15gb 4G制式21Mbps 最高3張sim share
(單Sim）
① ③$146 4G制式21Mbps)無限上網/全程21Mbps Speed冇锁速
④ $78 4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速128
② $118 4G(21Mbps) 7GB Data
④ $98 4G(21Mbps) 6GB Data

3香港新上台月費計劃再度限時幾天優惠期內 預約登記辦理 4.5G全速Plan有內部特選贈送中港澳3地4GData，優惠Quota有限請儘快Whatsapp 68472929瞭解優惠及辦理
※ 適用以下4個特選優惠Plan:
4.5G制式下載速度全速300M（**限時優惠**）
①100實收$288/月 （原價$466）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data
②100實收$228/月 （原價$385）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data